聽日就係狗肉節 Ching點過節

食龍虎鳳

好擔心自己會被人食

我一得閒就上去食

企後少少就冇事

牙蓋會否又將啲湯汁倒返落個爐到？

將啲湯汁灌腸灌入狗隻。
會入味啲。

佢比人灌就有經驗啫

久病成醫同一道理

狗肉加生雞蛋

我咁大個仔都係食過一兩次狗肉咋

唔好食我

搵老納

豬sir企對面

煲衲

大是大非咪玩膠

你唔做蒲烈斯咪唔洗比人食囉

麻辣狗肉火鍋

已經冇人記得梁天琦